嘩屌 愈夜d空氣愈有陣燒膠味

嗅唔嗅到

今朝都有啦
大國勃起後遺症

但今朝都無咁勁

漏煤氣味

都似

邊度呀

咁既臭系天氣仲要維持幾耐

香港人連新鮮空氣都要乞

屌仲以為係咪部nb太熱所以有燶味

勁臭 宜家都仲有
點解成日都會有陣燒膠味

係 仲聞到味

攬炒冚包散

心口就黎爆開咁

琴晚已經有
［突發］全個元朗都發出一陣燶味

係咪就黎死

出街就冇計 自己架車同間屋就買個空氣清新